第一次...

活咗咁多年人，終於體驗到少少愛情嘅感覺!!!
100%雙方 sure嘅好感
單獨出過幾次街，食飯睇戲，📞粥吹水基本都做足曬
想問下高手情聖會做啲乜嘢可以令呢段感情變熱戀/浪漫？
(👅申:專一擔屎唔偷食)

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推！！！

自推

做愛

做乜鳩

？

我愛你

問下佢可唔可以比你屌屎眼

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

一齊抗爭！

一齊上街對抗暴政

一齊full gear情侶裝上街抗爭！

一齊有同一個理念支持成立獨立調查委員會

叫她出嚟發夢都唔得

唉有一日發夢搭咗5個鐘巴士，她都只係哦咗聲

你地做緊嘅嘢已經係熱戀/浪漫一部分

Really